點睇阿狗件托利拉，今日好多人吹奏佢🤨

又阿仙奴既簡迪，又韋拉接班人。